法唔法國有D杉係鬼佬/ABC/有錢佬/有錢仔先Carrie島

粉紅色衫 卡其色褲 polo 夏威夷衫/褲 黑超
諗到再講

卡其色褲唔算
白色褲先係

可能得我一個carry 唔到卡其褲

卡其求其搵個毒撚都輕鬆carry啦

粉紅色衫易著
俐伸斯文樣

Gay

已封鎖會員 劉青不留情

點？
五毛 pr公司？

應該得你一個carry唔到野

聽到carrie就唔撚開胃

Polo裇加短褲

黑色卡其褲

全部都carry到

睇係邊種粉紅
Shocking pink就不了
灰灰哋嘅厚身鬆身都幾型

我都覺得其實粉紅色衫唔難著

都係睇樣姐

南亞仔著FOODPANDA

白褲拎黎襯衫好易啦

白褲好適合喺夏天著，上身襯深色衫或者淺藍色衫，輕鬆搞掂